有冇人嘅人生道路好崎嶇同波折

有冇人嘅人生道路好崎嶇同波折，行咗好多冤枉路？

有

我

巴打介唔介意share 下

有 細個痴利筋 又蠢比老母以為讀寫障礙 入左特殊學校
好彩出返黎 醫返好痴利筋